final List<Map<String, dynamic>> TheBell_data = [
  {"question": "كام لاعب جاب 100+ جون في البريميرليج؟", "answer": "34"},
  {"question": "دينس بيركامب عمل كام اسيست في البريميرليج؟", "answer": "94"},
  {"question": "اكتر saves في ماتش واحد كانت لتيم هاورد كانوا كام save ؟", "answer": "16"},
  {"question": "الاهلي اخد الثلاثية كام مرة؟", "answer": "3"},
  {"question": "ايه افضل مركز حققه اسبانيول في الدوري الاسباني؟", "answer": "3" },
  {"question": "يوفنتوس اخد كام دوري ايطالي متتالي؟", "answer": "9"},
  {"question": "بونوتشي لعب لكام فريق؟", "answer": "10"},
  {"question": "بارزالي اخد 6 دوري اخدهم مع كام فريق؟", "answer": "1" },
  {"question": "جيوفيني تراباتوني درب أي فريق الماني؟", "answer": "بايرن ميونخ"},
  {"question": "جيوفيني تراباتوني كسب الدوري في كام دولة ك مدرب؟؟", "answer": "4"},
  {"question": "بولونيا معاها كام دوري ايطالي؟", "answer": "7"},
  {"question": "بارما معاها كام دوري ايطالي؟", "answer": "0"},
  {"question": "قبل انتقاله الي توتنهام اين كان يلعب سون؟", "answer": "ليفركوزن"},
  {"question": "اذكر لاعب يلعب في برشلونة غير لامين يامال و بدري", "answer": "اجابات كثيرة"},
  {"question": "اذكر هداف كأس العالم سنة 2006؟", "answer": "كلوزه"},
  {"question": "اذكر اول فريق دربه كلوب", "answer": "ماينز"},
  {"question": "ما اسم الفريق الدنماركي الذي كان يلعب فيه محمد زيدان؟", "answer": "مايتلاند"},
  {"question": "اين احترف ابوتريكة؟", "answer": "نادي بني ياس الاماراتي"},
  {"question": "اذكر احد اللاعبين فوق السن الذين شاركوا مع مصر في اولمبياد طوكيو 2020", "answer": "الشناوي - حجازي - الونش"},
  {"question": "من اول منتخب يحصل علي كأس العالم مرتين؟", "answer": "ايطاليا"},
  {"question": "ما هو رقم كريستيانو رونالدو في لشبونة؟", "answer": "27"},
  {"question": "اين كان يلعب ستام قبل انتقاله الي مانشستر يونايتد؟", "answer": "ايندهوفين"},
  {"question": "اين اعتزل ياب ستام؟", "answer": "اياكس"},
  {"question": "بعد تركه مانشتسر يونايتد انتقل ستام لاي فريق؟", "answer": "لازيو"},
  {"question": "كم هدف سجله صلاح مع تشيلسي؟", "answer": "2"},
  {"question": "من اول لاعب حصل علي البالون دور؟", "answer": "ستانلي ماثيو"},
  {"question": "اذكر لاعب لعب في باريس وريال مدريد والدوري الايطالي", "answer": "بيكهام"},
  {"question": "اذكر مدرب درب في الدوري الامريكي والدوري الفرنسي", "answer": "هنري"},
  {"question": "من مدرب المنتخب الارجنتيني الاولمبي في اولمبياد باريس 2024؟", "answer": "ماسكيرانو"},
  {"question": "من هو افضب لاعب في كوبا امريكا 2024؟", "answer": "خاميس رودريجز"},
  {"question":"مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإيطالي الممتاز سنة 2016؟", "answer": "غونزالو هيغواين"},
  {"question":"مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الاسياني سنة 2005؟", "answer": "دييجو فورلان"},
  {"question": "اي فريق نشأ فيه جيمس ميلنر؟", "answer": "ليدز يونايتد"},
  {"question": "ميلنر اخد كام دوري؟", "answer": "3"},
  {"question": "كريستيانو لعب لكام فريق؟", "answer": "5"},
  {"question": "ما هو الفريق الذي تزامل فيه جيمس رودريجز وفالكاو في نفس الوقت؟", "answer": "بورتو"},
  {"question": "من الفريق الفائز بكأس الاتحاد سنة 2021؟", "answer": "ليستر سيتي"},
  {"question": "من هو اللاعب الوحيد الذي سجل اكثر من 100 هدف في الدوري الانجليزي بعد اكماله 30 سنة؟", "answer": "جيمي فاردي"},
  {"question": "ما هي جنسية اللاعب خريستو ستويشكوف", "answer": "بلغاريا"},
  {"question": "ما هو النادي الخليجي الذي لعب له ستويشكوف", "answer": "النصر"},
  {"question": "ما هو النادي الخليجي الذي لعب له شنايدر", "answer": "الغرافة"},
  {"question": "ما هو النادي الاسباني  الذي لعب له مارادونا غير برشلونة", "answer": "اشبيلية"},
  {"question": "ما الرقم الذي لبسه هنري في اخر موسم له في الدوري الانجليزي؟", "answer": "12"},
  {"question": "من هو اول منتخب حصل علي كأس اسيا مرتين متتاليتين", "answer": "كوريا الجنوبية"},
];
